仆街樓主說好的裸跑呢

屌你老母樓主

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

係咪即係屌緊你自己老母